雲加？收皮啦

痾爛屎雲加

比D respect啦

毒害左一枝球隊差唔多十年

終於最後連續兩年冇得打歐聯

有咩好尊重?
你估好似隔離費sir咁拎完歐聯最後再拎英超先走? 定你又想講49場不敗